發覺呢個tg波料出水幾準

😈🤡呀得盤+0.5/+1✅
😈🤡艾拉+0.5/+1✅
😈🤡天拿下盤+1✅
😈🤡飛燕-0.5/-1✅
😈🤡A米0/+0.5✅
😈🤡燕豪芬0✅ 事前料
😈🤡馬賽-1🤡走盤
😈🤡雲達0🤡走盤
😈🤡森多+2🤦🏻‍♂️
😈🤡基斯迪+1✅
😈🤡波圖0✅
😈🤡白蘭恩0/+0.5✅
😈🤡聖圖耳登+1✅
😈🤡洛辛堡-0.5/-1✅
😈🤡唐迪拉+1✅
😈🤡保地花高0/+0.5✅
😈🤡水原三星0✅
😈🤡吉達艾阿里0/+0.5✅
😈🤡切爾達+1✅
😈🤡波垣奴0🤡走盤